如果你識得議員或者有方法聯絡到議員，麻煩你叫佢地去金鐘地鐵站

好老實講，而家唔洗突登係到PO，求其上FB IG都好易睇到，一大堆警犬係金鐘見人就搜身，以前都話要有合理懷疑先可以，而家根本無。

唔講以為自己返左文革比紅衛兵批鬥緊。所以我希望如果大家有任何方法可以聯絡到議員，可以叫佢地去金鐘幫手，因為普通市民根本只有比警犬屌嘅份，但係議員唔同，自己帶個助理直接開LIVE，啲警犬都唔敢咁明目張膽屌鳩你。

希望大家都可以幫手宣傳開去，等唔洗咁多兄弟手足比啲警犬撚，仲一字排企係墻邊好似已經全部犯曬法咁，都痴撚線。

而家我見到有鄺俊宇係到

公民黨 出來啦 唔洗沖 講下英文屌走警察啦

如遇警察，如何保護自已？

事前：
建議留低以下資料比信得過嘅人：
- 中英文全名
- 身份證號碼
- 年齡

行裝：
- 警察有權check bag ，但冇權沒收物品， 亦唔需要解釋用途
- 除非被拘捕 電話不用交出
- 危險性攻擊性物品不要放在身上或背包上（如：萬用刀、火機、鉸剪及𠝹刀）
- 警察的問題除了姓名、 職業 、住邊區之外 其他任何問題都唔答
- 不回答問題不是阻差 ，是個人權利
- 警察有權取看身份證 ，但無權沒收
- 在任何情況下電話不用解鎖、冇權要求開電話或交出密碼

如被拘捕:
- 可以不簽署任何文件
- 有權致電律師和家人（不限次數）

搜身：
-搜身不需除衫，只需除褸
-只有女警可以搜女生身
*若搜身期間受到侵犯或性騷擾（包括言語上），記低時間和搜查者編號告知律師

推

警犬主力逗學生哥，貪佢地細個勁青，但係你地唔使俾佢地逗我地live in age of technology, 一見到d狗行理尼開定fb live記住影理pc number,fb live 自動留底保障返自己，又可以表揚下佢地做狗做得幾開心

收到風，守邊境既狗都standby出金鐘

請廣傳《一群前 #學民思潮 成員給中學生的行動說明書》

【行動指引】
1、今晚風險極高 唔單止係法律風險 人身安全都會有威脅。先衡量自己體能及可承受的程度
2、今晚係有被捕風險，用筆寫低2608 1400係身，被捕就打過去
3、先到港島安全位置集合等待現場消息 唔好直去金鐘
4、去到記得要同識嘅人一齊，最好4-6人成群以便有照應
5、make sure身上無危險野
6、電話熄face touch id，開erase data功能
7、被捕後如有機會就先delete tg whatsapp

【未成年被捕須知】
1、警方會通知學校
2、須由家長保釋
3、未成年人士(16歲以下)必須由家長陪同錄口供。
4、如果犯案者為10至16歲以下的少年或兒童，案件都會交由少年法庭審理。
5、警察會沒收電話同電腦，無得唔俾

【政總目前情況】
1、立法會出咗「黃色警示」，天橋入口將會停止開放
2、立法會正門出入口的內外大門已加上鐵鏈，外門亦設一支金屬支架。
3、公民廣場的政府總部東翼前地亦於6月11日下午6時起關閉，直至另行通知
4、添馬公園連接煲底的通道亦被鐵馬封閉，並有多名警員駐守
5、警察今晚係重兵，有準備橡膠子彈（港台報道），有事一定要走
6、警方於添馬公園及立法會一帶，搜查近乎全部途人的隨身物品。
7、警方作出特別部署，調動5,000警力護衛立法會大樓、政府總部及周邊區域、速龍小隊合共1,000人率先駐防。
警方亦會調派一批便衣探員，在部份區域巡查，若發現人群聚集，將突擊截查，包括搜身。警方亦預留北角和黃大仙警署羈留室，作臨時「囚倉」。

【澄清】
1、學生證係hea唔走警察，緊記要帶身份證

【被捕須知】
1、除了提供自己的名字及住址外，被捕人士有權保持緘默，而保持緘默並不會對被捕人士構成不利。
2、去到警署只可以講「我無野講」，任話對話都有風險
3、可要求先諮詢法律意見才決定是否回答，及要求律師陪同落口供。
4、被捕和落口供通常會在48小時內。
5、由於口供紙將被用作呈堂証供，故此，必須小心閱讀口供紙內容，才簽名作實。
6、被捕人士有權取得口供紙副本和當值值日官聯絡方法。

【法律支援】
如任何人仕不幸需要法律支援，為了更方便及安全地收到大家嘅資訊，可以 Telegram @hksup 或 Whatsapp 56902877 （切勿致電）給予伍展邦律師行，希望大家盡可能 Telegram 為先。此外，可以電話 2608 1400，伍展邦律師行會盡力安排律師及大律師協助，不收費。律師行未必即時覆到，但資料send左過黎就會收到